對香港漠不關心, 定係藍絲大罪D?

同罪

留名睇結果

我覺得藍絲衰D，起碼莫不關心嘅人唔會攞刀斬黃絲丶唔會篤黃絲灰。